\documentclass [a4paper]{article}
\usepackage{german}
\usepackage [latin1]{inputenc}
\begin {document}
\section {Ein kleines Testdokument}
\subsection {Ein normaler Text}
Dies ist ein kleiner Text 
\subsection {Formel im Text}
Man kann eine Formel wie diese hier im
Text einbetten: $\sum^{n}_{k=0}\frac{k}{2}$
\subsection {Formel ausserhalb}
Oder auch so:
\[\sum^{n}_{k=0}\frac{k}{2}\]
\subsubsection{Dies ist eine weitere Untersektion}
\end {document}